中左一億你會攞嚟做咩？

我係讀緊護理嘅，但係要救人只係做一個護士仔當然唔夠。
中左一億我會起一間醫院，救多啲人，另一方面開下護士course培訓多啲人手

之後我會讀番自己開嘅course, 喺自己開嘅醫院做護士間醫院起嗰陣起喺自己屋企隔離，咁咪方便番工囉

一億起到間醫院

唔識咁多

搭車翻工

填海

買樓 買債 買長和
返吓工過埋成世

返吓工

「中左一億我會起一間醫院，救多啲人，另一方面開下護士course培訓多啲人手」
小學生都有得讀護理

去北歐買個農場養牛養豬

唔返工會同社會脫節 風流工都要返下

一億起間醫院

每日搭的士返工，捐錢比公司出糧，自己繼續做老闆隻狗

sorry囉

買1000萬注六合彩

求其開間餐廳比錢各大飲食/旅遊雜誌賣廣告
外國客就比高一級既食材佢地
支那就比d腐肉佢地食

環遊世界

去冒險樂園唱晒代幣炸爆部推銀機

我會買樓 股票 金條
頭一年部署長期投資 唔會花費一分一毫

呢一年用自己份人工去 整牙 學車 買衫褲鞋襪
去多啲國家旅行 感受

健康同知識好重要 所以都會keep住運動同讀書

第二年就俾自己去仼性一整年 預自己用廿萬
defer又好 吃喝玩樂又好 總之就仼性一次

長遠目標係開舖頭俾媽咪呀爸
等佢地有所寄託 但又唔洗咁辛苦
幫佢地定期身體檢查 總之令佢地開開心心 健健康康

最後就係整個遺囑 or 家族基金
萬一我死咗 家人都有個照顧

最重要係
唔好俾錢蒙蔽雙眼 錢只係令生活相對無咁大壓力
但係唔等於無束縛

要做回自己

好有heart

中撚左先算
寫哂計劃書就會中咁

我迫不及待好想玩玩了feel

一億連塊地都買唔到

都係比自己開心下啫
唔好潑我冷水啦

一億買間鋪開診所應該得

去非洲可能開到幾間

中左一億 我會拎四份一買層樓 四份一買舖位
一半我會俾哂老母 等佢任洗

立即移民
再得閒返香港串下班後生仔廢

拎幾百萬做叫雞儲備

叫雞

四個大字
離開香港

包起女神 晚晚屌到佢啪啪聲

其實買層普通住宅都成千萬
智慧正常都唔會覺得1億起到間醫院啦

屌大家都係吹啫

移民

辭工環遊世界
之後搵份垃圾工hea下 玩下啲阿頭 屌下啲客

捐一半出去做慈善
淨低一半俾屋企同自己慢慢用 買下基金 嘗試做到有被動收入 自己繼續番工過日

耳邊細細聲問女同事how much

去日本開間鋪頭仔賣下嘢過日晨

夠人做呀？

反共

繼續ff
2500萬 < 1000 呎 貝沙灣連裝修 x1
捐1000萬比hku醫學院
父母各250萬退休金
各1500萬匯豐+中銀股票收息
1000萬流動資金
1000萬銀行
1000萬拎黎做移民

買樓

all in 利物浦

買樓，做定期，買車，比屋企人。

一億起一間，咁點解五百億起零間？

佢玩緊煮飯仔姐

好詳盡
我會好好參考下
冇咩事你返出去啦

大部份開發人工智能
小部份搞宣傳， 博有錢佬再投資
日後個世界就係我天下

5千萬俾屋企人

1千萬俾連登

4千萬搶個議員黎做

希望盡力改善到弱勢家庭生活

買樓 自己俾錢讀多個bachelor

自己買一部慢慢炸仲好啦

一億起醫院
你間醫院起係非洲啦

買個鋪位買個單位，hea 住開鋪得閒去下旅行已經好滿足

派俾連登既巴打

買架隱形戰機返工

你仆街啦
連登仔港獨成功之後會清算你呢種鋪主地主

你都係唔好讀，弱智唔好害人

ok聽日去quit

買一間近公司嘅樓方便返工

借俾公司幫手解決財務問題，再出糧俾自己

一億買幾部機都無左

開翻個外資銀行private banking 户口，自然有人同我打理
之後去環遊世界

資本增值變十億

瘋狂搵ptgf

帶全家人一齊移民 再買多幾層磚頭

不如大家講下投注左幾多

真係諗下都開心

$720

全部20？

咪又係咁過生活 不過唔洗擔心買樓同錢銀上嘅煩惱咁啫
可以就揸幾手股票 投資下 賺到唔洗撈都過到世

買支野飲下先啦

中咗一億抹返乾淨塊面先啦

日日搭的士返工

駛撚一億咩

如果我有十億 我寧願換返我太太同個仔！

日日玩$4000高質雞都可以玩成世
100,000,000 ÷ $4000= 25,000次
25,000次/365日= 70年

70年，每日狂玩高質女女

起個月供股票商業大廈
請班商業精英番來
幫我度下月供股票策略
得閒請下領展CEO, 港鐵CEO,煤氣CEO上來茶聚

中左一億 最可能係去讀書 讀自己最想讀既course 如 電腦遊戲設計 音樂等等

唔需要為生活考慮出路後 有心情就上堂 攰就去玩 之後再慢慢讀 讀到識為止

唔番工

拎晒黎買六合彩再中多幾個一億，係咪好醒呢

一定要用撚哂佢咩

中左就拎返個外國國籍先
係香港買樓買跑車
跟住繼續返讀書 日日揸車返學溝女玩
日日去蒲
跟住屌女屌女同埋屌女

買間豪宅都1億啦起醫院

單式啦
玩複式仆得街

5注中，每注派2000萬

首先拎3000萬搞移民兼當地買層樓
打理好晒一家響外國可以基本衣食無憂
其他做各方面投資 目標年回報唔少於4%
唔會亂fing 但起碼買野想買就買
唔洗因爲錢就住就住

100億都未必做到你講既野啦
又要買地 起樓 買儀器 請醫生護士
仲話想開course 培訓人

弱智中六合彩去醫咗個腦先啦

你要移民既話買咩貝沙灣..

拎一舊錢投資移民
買兩個九龍站單位，自住+老豆老母住
買幾個幾百萬既單位等升值+放租
叫隻靚雞試下
比幾百萬女朋友，陪我捱左咁耐都辛苦晒
其餘放入銀行做定期收息

複式一條過唔好咩
雖然好撚易輸
不過最on9係五膽全餐，同一條單式無分別咁

無得咁講
買多d求心安 但要有限制
買複式感覺無咁心安

Btw 其實一般人買幾多都好中獎機會都係好撚細
純粹靠個人感覺😔

起人工島

中左一億梗係第一時間去外國買間大屋嘆世界啦
跟住揾翻份hea工過日晨，放假周圍去旅行
再老D就去讀下書，搞下藝術之類

移去澳洲/紐西蘭
裝修屋企
買多層自住
繼續返工返學
捐去做善事

我岩岩都諗緊
一定要拎來做生意先唔會用晒

做定期

每區都買層500-800萬既樓
去邊都有得返屋企瞓

拎晒嚟叫雞

1億應該可以夠俾幾個月人工嘅

一千萬買樓
九千萬慢慢洗

認真問 如果中到會唔會同朋友講
但突然間有錢咗，又好難扮無中

唔會
因為花費唔會花係朋友身上

熟嗰啲咪分少少比佢囉
同埋突然有錢左睇你有錢到點啫

1億
但經我上面ff 1億其實唔係好多

有錢到點係指你用嚟買啲咩，買幾多

有大志，欣賞你

用一億去買六合彩

無腦既護理員

買曬飲筒再倒落海

多謝賜教

3000萬買公用股收息
5000萬買樓自住+收租
1000萬投資移民
1000萬俾屋企

讀master之後移民

屌曬J過既女優

移民，買城堡，再買激多車，養勁多貓

一億淨係買儀器都唔夠啦

讀大學讀成世

All in騰信

買樓 投資 做生意
當有錢既時候除左提高生活質素之外
仲開始要諗下點樣提高自己社會地位

買起舊同事

你iq有問題……
20年前 兇殺案
有個朋友成日show off 自己有七萬幾蚊cash
之後畀佢friend 隊冧咗
真心樓豬iq咁低， 一億起一間醫院都講得出＋同friend share
你嘅人生都好坎坷

祝福你

睇黎你應該未畢業
中撚左1億
咩野都唔撚洗做啦
唔好信連登仔講咩幾千萬 唔夠用
你十世人都未必賺到1億

咁多人話中左都要返hea 工

買樓 買樓 同買樓

再投資同搞小生意，養好多隻大狗

再報N個語言課程，同學樂器，乜都學

買起你

第一年讀畫 第二年任性defer 咁點解唔第一年任性完玩完 第二年開始先讀

過大海用double 大法

用三千萬買星域軒先
淨返七千用晒收息股，當回報 5% ，年收3.5m
Lunch 豪少少，叫三餸譚仔，返工搭的士
繼續比心機返工，希望兩年內升VP

20年前

我會買層樓，之後每個月洗十萬到，再諗去邊到玩

中一億，我諗個下會心臟病發

一億連凱旋門頂層複式都買唔到呀
起醫院

第一樣諗到買間3房單位，其中一間做貓房，比屋企果兩隻貓玩
之後都係諗點樣照顧屋企人
自己應該都會繼續工作

捐一半畀連登